【認真】好鄰舍北區教會呈獻：新世紀福音戰士蒙面運動

【好鄰舍北區教會呈獻：新世紀福音戰士蒙面運動】
(「禁止蒙面規例」豁免宗教理由)

作為新世紀福音戰士，除左sing sing hallelujah to the lord 之外，本會今個月要推出新既蒙面祈禱活動，誠邀各位參加，於不同場所蒙面祈禱，成為新世紀蒙面戰士

A. 點參加
各位新世紀福音戰士可以有唔同程度既參與，以下係兩個唔同既參加方法，最好係兩樣都參加保持同NERV既香港分部好鄰舍北區教會聯繫，以獲得最大既保障:

1. 帶口罩
並加以十字架作記認，例如戴十字架、劃個十字架係個口罩到等任何你想到既識別，就可以變身為新世紀蒙面戰士

2. 填下個google form
()，留低你想留底既資料(保證保密)，就可以成為本會既嘉賓版新世紀福音戰士，以確認你參與本會既蒙面祈禱運動，運動結束後，就可以通知我地退出

B. 對象︰

有志成為新世紀蒙面戰士既基督徒
希望認識神既全港市民

C. 用咩黎蒙面呢
所有遮到塊面既野都得，包括頭巾、口罩、初號機頭盔(如有)，所有蒙面既物品都可以架。

D. 為期：10月4日至11月4日，視乎情況而定

E. 會唔會因為戴口罩而犯反蒙面法????

因宗教理由而蒙面係合法架！
但都要留意法庭會唔會接受呢個理由做合理辯解，所以我地都鼓勵你做齊兩項活動

F. 聖經神學(信仰理據/因由)

基督教聖經中一重要人物︰摩西，第一次於何烈山荊棘中面見神時，神說︰「「我是你父親的神，是亞伯拉罕的神，以撒的神，雅各的神。」摩西蒙上臉，因為怕看神。」(出埃及記3:6)。舊約傳統中， 如人直接見到神，就會有更死亡的可能。因有罪的人見到聖潔身的神，神必審判那不潔的罪，人定必死亡。摩西見到神後，因害怕(fear，在聖經其他地方中譯「敬畏」)直接面見神，蒙起面(hid his face)來。蒙面是表達一份對神的害怕、敬畏，明白神對人的要求。

常言道，人在緊張關頭所作的決定是表示人所深信的。摩西在遇到生與死之間，以蒙面表達對神的敬虔，確定神的聖潔、自己的罪疚。

G. 蒙面祈禱的實踐

以上述經文為基礎，學習摩西如何害怕神、敬畏神，不論何時何地以蒙面作禱告、靈修/思想，認識自己的罪與不潔，確認上主的聖潔，提醒自己需要敬虔。
祈禱、靈修從來沒有地域、時間長短限制，最重要是你的心。因此，實踐是全港性的，在任何時刻，包括清醒、還是睡著也是可以的。當然，在危急時，更須要這樣的學習。

H. 參加「蒙面祈禱敬虔運動」的人如參加犯法行為，是否等於 貴會縱容信徒犯法？

主耶穌說︰「康健的人用不著醫生，有病的人才用得著。 ...我來本不是召義人，乃是召罪人。」(馬太福音9:12-13) 本會一向主張合法行為，但主耶穌卻指教會就是接納罪人的地方；而成聖(成為一個敬虔的人)非一蹴就成，乃是歷程。正如有紀律的公職人員，也有犯法的可能。所以，有信仰的人不是「神」，而是學習成聖的人，亦會有軟弱、犯罪。因此，若你見到有參加本會行動的犯法者，盼你能以愛勸勉他們回轉，接納並饒恕。若有會友做犯法的事情，我們定當全力了解、擁抱，希望作更好的指導、牧養。

I. 政府推出反蒙面法後推出呢個運動，係咪以宗教之名保護暴徒合法蒙面?

因應6月12日一名警員對一名基督徒講「叫你耶穌落黎見我」，由於耶穌再落黎代表世界末日，現階段未見有此可能，但本會仍絞盡腦汁希望回應該名警員，終於10月政府推出「反蒙面法」受到啓發，我地可以由聖經中向摩西學習，成為敬畏神既人，時刻祈禱，令該名警員可以感受主耶穌既大能無處不在

仲有文宣圖啊，快D同我廣傳

我地既facebook page:
相關既post:

最後，多謝大家一直關注我地教會狀況，我地會繼續努力！
香港人加油，兄弟爬山啊！

推唔郁

推

推 認真po冇人理

嘩乜咁潮

721 831

咁正 推

真正行公義

幫推

佢哋係最勇武嘅和理非

幾有創意

cls
大義凜然到
夠膽咪ban呢個

空氣推

推！

以為你講緊呢個

eva

因應6月12日一名警員對一名基督徒講「叫你耶穌落黎見我」，由於耶穌再落黎代表世界末日，現階段未見有此可能，但本會仍絞盡腦汁希望回應該名警員，終於10月政府推出「反蒙面法」受到啓發，我地可以由聖經中向摩西學習，成為敬畏神既人，時刻祈禱，令該名警員可以感受主耶穌既大能無處不在

屌 笑死

高質

p牌唔夠力， 大家請幫手推

佢哋就係守護孩子果班

推！！好有創意啊！

新世紀蒙面戰士
NERV香港分部
成篇都喺到FF
我鐘意

其實這是我哋教會最能夠為各手足提供的幫忙。希望大家廣推，帶個十架登過記，記念神，亦能幫助你行過死陰谷警話你做咩帶面罩，你表示正參加這宗教活動，好人一生平安

好人一生平安！

香港補完計劃

Push

我知

佢哋唔係只得老㗎
都有啲後生
成日見到佢哋

咁另煩類 推

咁另類

辛苦你了

有創意

pish

好有諗頭

push

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

我愛耶穌

又學到野

數埋好似得呢間教會最幫香港

其他頂多都係派水同避難

真既 我都收過佢地飯卷同成日出去都見到守護孩子班老人家

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

Tui

希望我地未滅亡之前盡最後一點力啦

玩命

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

香港島d 教會都Mvp 啦

少年よ神話になれ!!!!

痴撚線教會

721 811 831 928 101

推

Psuh

推

成為神話吧 少年

我睇咗d乜嘢
認真
推

推爆佢

教會好波

堅係佢地？

@O@推

堅架

點解無人推

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Wa diu

繼續推啦
點解呢d認真po永遠推唔郁

You

想打tui